% Fit hier
\begin{figure}[h]
  \begin{center}
    \include{daten_zum_plotten}
  \end{center}
  \caption{Plot und Fit der inversen Auslenkung gegen den äußeren Widerstand}
  \label{fig:plot}
\end{figure}
% 
\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{|r|r|r|r|r|r|r|r|r|}
    \hline
    $U$ & $\Delta h$ & $\sigma_{\Delta h}$ & $\Delta Q$ & $\sigma_{\Delta Q}$ 
    & $\Delta V$ & $\sigma_{\Delta V}$ & $\Delta p$ & $\sigma_{\Delta p}$ \\
    $[V]$ & $[m]$ & $[m]$ & $[J]$ & $[J]$ & $[10^{-7} m^3]$ & $[10^{-8} m^3]$ & $[Pa]$ & $[Pa]$ \\
    \hline
    \hline
    100 & 0,002 & 0,001 & 0,1 & 0,01 & 0,25 & 1,25 & 18,6 & 9,3 \\
    \hline
    100 & 0,002 & 0,001 & 0,1 & 0,01 & 0,25 & 1,25 & 18,6 & 9,3 \\
    \hline
  \end{tabular}
  \caption{Zwischenergebnisse der Bestimmung der spezifischen Wärme $c_v$ und der Freiheitsgrade $f$ von Luft}
  \label{tab:zwischenergebnis}
\end{table}

\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{|r|r||r|r||r|r|}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c||}{$500~\Omega$} & \multicolumn{2}{c||}{$2000~\Omega$} &
    \multicolumn{2}{c|}{$3000~\Omega$} \\
    \hline
    $a~[cm]$ & $t~[s]$ & $a~[cm]$ & $t~[s]$ & $a~[cm]$ & $t~[s]$ \\
    \hline
    \hline
    24.75(35) & 0.00(22) & 26.00(35) & 0.00(22) & 25.25(35) & 0.00(22) \\
    \hline
  \end{tabular}
  \caption{Mittelwerte der Schwingungsmessungen}
  \label{tab:Schwingungsmessungen}
\end{table}
\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{|p{2cm}|p{1.5cm}|p{2cm}|p{3cm}|}
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  & & &  \\
  \hline
  \end{tabular}
  \caption{Auswertung des ballistischen Galvanometers}
  \label{tab:Auswertung}
\end{table}
